$68 龍寶龍蝦，有冇伏

好想去吃一下